拜登：川普是俄羅斯總統的走狗

民主黨籍總統候選人拜登今天在2020年美國總統大選首場辯論會指控共和黨籍總統川普，是俄羅斯總統蒲亭（Vladimir Putin）的走狗。

法新社報導，拜登今天在俄亥俄州克里夫蘭（Cleveland）凱斯西儲大學（Case Western Reserve University）舉行的辯論中，稱自己擔任前總統歐巴馬副手期間，「與蒲亭正面交鋒，清楚跟他說，你拿不走我們的東西」。

拜登旋即指控川普，說川普「是蒲亭的走狗」。

拜登畀刁大大騎撚住囉

侵：拜登是習近平的走狗

挑, 你都係講下之嘛

CHINA JOE

當年臭黑馬同普京DEAL 唔敢出兵 佢好意思指控人

蒲亭

你拿不走我們的東西
但可以拿烏克蘭克里米亞

吹水大會 不如你話你屌咗普京個女 普京都唔夠出聲啦

咁拜登同咗習大大交鋒咗未，定交配

佢就係想將呢句變成兩條友潑婦罵街，咁啲人就唔會入到腦